點解林奠唔封關？

因為佢想清殺真香港人！

如果今次肺炎死咁一半人，再每日放150隻蝗蟲入嚟溝淡，要實踐真係好易！

睇佢個款，佢日日都心諗快d爆，擺到明想話知你，唔理你黑白紅黃藍綠，反對佢既、唔順佢既都要死！

做狗既唔好以為佢會保你！因為。。。

訓練一隻狗只需要1年毅進+幾個月洗腦學堂。
培訓一班護士最少要4年高級文憑。
培育一班醫生最少要3大學+幾年實習。

香港擁有世界級水準既醫護人員，產量少、難培育，林奠都可以唔理佢哋生死。
你地班狗真係覺得佢會保護你？如果你哋班狗死撚晒，佢之後只要每日運150隻蝗狗入黎，再用1年半左右就取代到你地班狗命啦。

完

一名怕死瞓唔著的香港人上

推

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

佢想攬炒